買手機 求意見

筆值2000-6000 最緊要有nfc
近期邊部手機cp值最高 最抵玩
iPhone xr 其實值唔值買

iPhone有NFC
用到八達通sim?